# Clase 5

## Phishing 

* ADV-PHIS 

es recomendable que se use el tamanio del buscador mas chico para que no sepan el tamanio de la pantalla y asi saber bien el dipositivo que es 

proxychains.org

Proxy anonimos o publicos

## CGNAT 

pueden saber las isp de donde son 

DNSCrypt
como hago para que isp de mi pais no espie

distro que se puede descargar para nonimato tails
qubes os 

anonimato eff.org 

## Tor 

internet profunda (deep web) 
cripto que usan es monero 

## Malware 

IP cameras argentina 
